[2018DSE] n展 Asso HD 討論區

想報n展Asso或者HD可以睇睇

點揀報邊間？

升學：
HKCC >>>>> Poly HD / City Asso > 太空 I大 CCCU >> 其他

逐間簡單分析下：

HKCC 年年都一車車人走後門上返U 資源都OK

Poly HD 爛grade之選 年年都大把人屌就知咩事 唯一好處係Poly會收多啲親生仔

City Asso 另一爛grade之選 同樣係City會收多啲親生仔（小道消息：City有n展科只派interview同offer比親生仔）

太空 揀HD好過Asso 但太空n展個名已經開始臭 有U唔想收

I大 競爭低但個名都臭臭地 有U唔想收

CCCU 相比下入U率唔算高 只有IT野讀 但想升City都可考慮

做野：
I大 >>>>>>>> Poly HD >> 其他

I大同PolyHD都會幫你考綠卡
雖然自己出去報都唔難，但課程包埋更方便
不得不提I大啲實戰training幾實用
HD學歷 公司最鍾意請一定係IVE仔

利申：讀過太空ME HD
勿相認

歡迎問n展 Asso HD或相關問題 當做下兩手準備
祝大家放榜順順利利

牙龍

Hkcc hdme 定asso engine 比較好？
拎咗hdme offer，不過上u同教學方面邊個比較好

尋人啟示

hkcc一定係asso好 hd唔出名㗎
Asso升U機會亦好高

唉，轉唔到啦拎左Hdme offer算

後門 都學人開po

聽日仲可以walkin喎

聽日應該無位，我得11分太低啦

hkcc 聽日walkin幾點開始有得報

一定Hkcc asso啦
3.4 gpa up 輕鬆 ust chem eng